你哋點樣應付工作狂上司/老細？

晚晚10點11點甚至試過凌晨都出緊電郵落order （當然都係第二日先睇到）
收晒工都用whatsapp問，唔應機就直接打嚟
星期六日都好似係工作mode，叫啲細嘅要standby

下面嘅人都就嚟癲

扑左佢

所以點解要買多張sim card

正常人返工都帶2個電話
收工=關公司電話
普通電話用白名單

試過有同事家人入廠（收工後時間）
咁醫院收唔到電話
事後老細問做咩唔聽，仲話「你行出醫院咪收到囉」

真係痴撚線

轉工啦

我本身係更瘋狂嘅工作狂